係熄登前你最唔捨得波台邊位會員？？？

1. N_Ben: 好掛住你枝針
2. 蓋清： 冇得再笑你賴屎叫雞 分享黑絲
3. 佩狗： 冇得再講圖右
4.世狗： 冇得笑你笠水
5. 沙洛文卡勞： 冇得再笑麻友係雞
6. 貓貓禮志：冇得再跟熱狗搵食
7. J.xxxxx ：（熊清）：冇得再睇到你撐連迪洛夫
8.朴初瓏心心眼：冇得再串你A09
9. 占奔： 冇得再睇到你的高質笑話
10. A.Milik： 以後好似冇左星期一

有冇手足唔捨得我

港父

連迪洛夫🇸🇪

冇

屌冇睇題目 波台

牙奶唔係星期二咩

惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法

連迪洛夫wfc

星期一才是他的世界

死共狗躝啦

以後冇得笑你青頭了

小中

牙痘

屌 原來係你條臭G

屌你牙 臭鴨

屌得好

你地搞完野黎

Me

死利狗 害死香港

下次預埋你

唔食二手西

原來牙友真心支持白lin咁on9

冇港父？

你唔支持？